★記憶必須消滅！再有40年歷史麥當勞被消失！

見證40年歷史 裕民坊麥當勞傳月底告別街坊

有約40年歷史的麥當勞裕民坊分店即將結業，最快可能本月底就告別觀塘，

那個轉角位以至整個裕民坊，將烏燈黑火！

樂富-->觀塘--->????

老丹麥對而家愈來愈無舊時果種意義
太和果間舊式建築又拆
入面啲麥當勞叔叔又整走晒
以前仲有得排隊打機 好開心

冇計啦 成區都要重建

Change !!!

終於要拆
重建完換黎一堆買唔起既偽豪宅

起動九龍東

算耐啦，佢樓上早兩年已經搬哂

唔知幾時太興同沙嗲王都執左

本人訓過呢間

舊年睇完歐聯去呢間食早餐

就快全執，全部變成"麥当奴"（支那文唔識寫個麥字）

沙爹王同太興都執喇 市區重建丫嘛

間花園餐廳呢

關乜事，個到一早就講好重建，拖到呢家

裕民坊個到勁舊 後面小巴站好多老鼠

重建根本就好應該，唔明有乜好嘈

間沙爹王耐過太興好多

我讀小學已經有 差唔多廿年

以前係apm唱完通k會去食早餐

亞視59年歷史都要消失

唯一不變既系茶餐廳部電視機長開播住TVB